［焦土最高境界］ 而家應該要開行turbo狙擊美國民主黨，等佢地當選後報復香港

如題